邊到唱k會好d

環境, 價錢, 設備方面
通常去neway,不過覺得neway好
Cheap